有冇人發覺熱狗永遠係有破壞無建議

攻擊同路人就最大聲
eg 黃店,選民登記,聯署, Twitter戰線

問佢做過咩行動/有冇其他建議就唔出聲
究竟佢哋想點

由幾年前區選已經講

攻擊同路人為目標

依班垃圾連破壞能力都低下，只係似隻烏蠅煩住咋，佢地點有能力建設呀。

有班人係咁
讀書做project總係坐埋一邊指手劃腳但係自己唔做

見過一個疑似熱狗comment
“本土派係分裂為榮，從來無諗過團結。”

除咗分化之外，對整個民主運動有咩貢獻？

撞彩岩左就認屎認屁
做錯就賴人地
完全係咁既格

失敗者聯盟

成班偏執狂 精神病

成班烏合之眾靠雨傘上位
唔洗一年就露哂底

中二病患

仲有好叻打稻草人

有人係gp share國際戰線嘅YouTube channel/Twitter

成班熱狗一味“sosad” “笑死” “on9”

有邊次啱過？

［聯署告急］
最後兩日，仍差五萬多個簽名，請求各路簽名師出手，一齊叫中共回水。

請求美國代香港人向中共追討因武漢病毒造成的損失聯署:

聯署程序：簽署>查電郵>確定簽署>廣傳

#MakeChinaPay
#城邦行動派
#美軍未來我邀請 #美軍來了我帶路

熱狗根本就好似寄生蟲咁，要透過反對人地嘅諗法同行動先存在到。最勁係完全不作為，完全無嘢俾人批評。

今次要贏，真係要屌撚死班黃衛兵先得。

熱狗依家咪又係做緊選民登記

睇死每區都會擺個人出黎選

好型象
一大班同事出去食飯,問你想又話冇乜所謂，出到去就嫌三嫌四嘅就係呢啲人

你都on撚鳩既，勇武抗爭係熱狗提倡既，落場要蒙面係熱狗提倡既，永續基本法確立實然主權係熱狗提倡既，熱時亦提倡文化抗共，既做報紙，亦有大量網台節目介紹本土文化，鄭松泰亦有係今屆立會提出搞黑警資料庫但俾泛民有份ban左……多不勝數

無建設？多過你九條街